米子，廣島，岡山 想問有冇好野食推薦

同屋企人去
星期五出發
有冇邊間餐廳好食 （唔太遠 我地住JR 站隔離，JR去到就ok）

廣島d沾麵好正 可以搵間食下
Google搵廣島つけ麺就Ok
有少少辣 同平時日本d沾麵唔同

另外可以試下廣島既お好み焼き
不過唔洗太大期望

我覺得兩樣都好麻麻

想問埋廣島岡山 用邊隻wifi 好

自己上網睇下先係咪咁難

廣島d沾麵好正

cheap cheap 地用klook 都夠

Klook full 左買唔到

就係難
全部台blog
而且中國地區冇人去